速龍沖既衝擊力勁啲定係車既衝擊力勁啲

兩樣相撼會點?

唔使問啦人肉對金屬

GTA黎講司機會冇左條命 得到掌聲

GTA黎講 會變左 2星/3星

次撚次都速龍